國台辦譴責陸委會蓄意抹黑大陸疫苗及製造政治惡意

G那人滿身G點

有政治惡意
咁有冇政治善意

寫出嚟話比你知，全部都冇

陸委會：吹咩～

前車可鑒

大陸出產嘅嘢，冇毒到變有毒啦